有冇巴打知ZOOM可以點樣錄埋聲？

我唔係個主持人，有冇啲免費software可以做到

Obs

叫host錄

用windows個record screen

求其用個recording software都得啦

錄黎做咩....